too good to say goodbye

Tell me why, why can’t we try and start again?
This can’t be how our story ends

氹我開心咁話囉？

Every time I open up it’s hurt